8000萬鎊麥龜亞俾人通坑渠

笑能死

洗唔洗咁能快

契弟小丑

條渠真係好撚貴

咪燈 佢好撚勁
全英超最撚勁

轉身速度最勁！

上星期唔係吹到普巴+般奴好撚勁架咩

麥龜亞愛被通

8000萬鎊坑渠

CUP了
謝